spacex 最有價值公司航空事業 佢有冇美股㗎 除咗概念股tesla 有冇spacex本身股票

同美國合作主要商業載人航空公司

聽日Tesla那又要升

邊個俾負皮我

spacex = tesla

冇上市

spce

佢射咗笠火箭上去， 搞到我高潮咗， 好撚想買佢

又爆20%

有料

又爆升

寧願買美股都唔買港股

星期五買左廿股

真

仆街上幾日走左tesla
要高追了

但佢係virgin黎喎

我知道航空旅遊股 擺返十幾年可能可以翻倍幾十

其實佢只係用飛機飛一飛上去仲要唔係好高，技術上無咩難度

Elon Musk最值錢嘅玩具
當然要玩厭再高溢量先賣

岩岩睇左SPCE張圖 好似好低屌 股價底 線圖又靚
5天線岩岩升穿60天線 又有利好消息 一定穿埋20天線 希望聽日有好價位入市

賣乜鬼
搞TSLA 就係要錢,要電池技術, 要太陽能技術, 要motor技術, 要diecut大型金屬技術,要溫度控制, 要減低風阻技術 去火星用